I7 vs Amd

你地咩選擇

Ryzen

型號 vs 牌子 係咩對決黎

Intel Vs amd囉

AMD Zen+

iPhone7 vs AMD EPCY？